食老麥嘅人就係冇骨氣，係垃圾

自從中國接手好幾個月冇食

支那接管後
乜柒都會變差
無一例外

根本一出事個事就要杯葛
奈何香港人以及全球華人冇骨氣
仲係到講咩包冇咗